-----------------------------------------------------------------------
Вопрос 1. Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное
наследование в Javascript

Ответ 1: 
В Javascript объекты наследуются от других объектов.
С помощью прототипного наследования в Javascript возможно создавать новые объекты на основании уже существующих объектов; при этом новые объекты могут быть дополнены своими свойствами или методами.

-----------------------------------------------------------------------